彭浩翔準備拍鹿鼎記？

第一次拍古裝

咩玩法？

低俗喜劇版？